新界東呂智恆輸范國威174票

我屌
聽日公佈埋實體票，到底有冇人實體票投呂智恆？
見到佢咁撚樣又輸174票真係好唔撚甘心

投omdb果24300條撚樣個腦係咪入左水

可以唔服輸㗎

唉

冇野嘅 香港人自己揀嘅呢條路 含撚唔好喊

呂智恆係真係唔抵

實體票174到底係咪一件難事？

唔好覆 block 唔使理佢就得

計埋就輸多啲

條友五毛嚟 唔使理

我屌 x2

話唔定啲人投曬比劉穎匡鄒家成呢
規矩定左係咁就係咁 無得反口

實體票老人家

應該係范國威多

見到就嬲！ 差百幾票

呂智恆真係好唔抵

拿
我就唔服輸㗎啦

未計紙票

樣問題

作為新東人覺得好羞恥

投得實體票多數老人
呂賣相唔好,好難

而家嘅局面只係呂同范爭最尾一席

其實真係唔使諗翻到盤

含啦你 嘈

紙票會輸多百幾票

實體票應該多數少過范國威

pppp

實體係啲冇智能電話嘅老人家多 你諗吓佢地會唔會投呂智恆 佢地分分鐘聽都未聽過

實體票傳統泛民多，可以收皮

投呂智恆嘅人會將張票比范國威？

有咩好屌
俾啲尊重啦連登仔

食屎啦咖哩飯

唉屌范國威死撚開啦

尊重民意

屌

含淚投咖哩飯

Btw 我尊重結果

係幾可惜
但民主就係咁

唔好睇低公民黨... 內會都係靠佢地撐左大半年...
袁爸爸開live 都多謝佢地幫手美國線..

其實都算係一個因素
劉穎匡好高票
不過講真 飯國威本身有地區票 立場姐姐反而咁樣最高票 真係....

This is Election..

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

我就知小人投左呂智恆
所以我同埋班frd投左佢
點知都係爭啲

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權問責法案 #光復香港時代革命 #移民走資 #取回強積金 #國際戰線 BNO「5+1」

拉哂全家投老人家都投埋

佢呃夠飯錢啦 行撚開啦

投咗呂智恆

呂智恆

傷心

真

【初選】立會事實處 已更新初選暫時得票

唉屌

其實就算第七都好難攞到7席

全家得我一個黃 所以我得一票
已經叫曬啲兄弟投佢

爽手啦，下屆啦 咪撚出嚟選呀，你做咁多嘢都係唔夠啲販民架啦

食屎啦新東搞乜

咁君子投邊個

2015年到而家 低調做野 點解仲係冇人俾機會

唉 呢班人有1%醒覺 投比呂智恆
新東就可以3個本土都入閘

唉屌 好可惜

輸完上次區議會選舉
今次又輸立法會初選
佢完全係本土派版既方國珊

OMDB成2萬4千票痴線唉

宣傳唔夠

新東人準備移民去新西未？

大家尊重結果
呂智恒輸人唔輸陣

me2

諗住初選由鳩得老豆老母自己決定
仆佢個街返黎講投左范+鄺

點解咁多人投立場姐姐
都唔投佢

Omdb 都好多支持者…………

政客就係要夠高調
唉 默默做嘢冇人欣賞

太多老人家投佢，始終佢有鐵票

真係on9

唉 真係慘

唔支持 唔去初選既人肯定有170票
要屌屌佢地囉
我覺得呂智恆表現重好過家成

手足們尊重結果呀 點解當初要搞初選呀？

香港人一個二個都外貌協會副主席架啦
不過長毛夠唔符合香港人對議員的想到啦 *(即係要斯文靚仔)
一樣當選做左咁多年議員 雖然上次都係險勝
始終都係知名度問題 PR問題

大撚把後生無去投，反而中年同老人多，咁泛民舊人自然贏啦，要怪就怪d人唔投票

等睇一人一票
又話唔公平唔接受現實

收皮啦唔跟你地投就腦入水就痴線學人講民主
利申 新西

我投呂電子票

躝

事實上連登唔係全世界
好多黃嘅老一輩覺得佢哋做得嘢 曝光多
至少大家都知佢哋係黃
唔洗咁樣話人哋嘅

Same, 自己3揀一，知佢好大機會唔夠票投左佢
結果係咁真係無奈接受

呂上次區選已經比范國威個黨界票...

劉穎匡九成dq架喎, 他可否頂替?

都知佢有一定嘅鐵票但唔知係咪年輕揀本士嘅人投票比例係咪低過中老年..

宣傳唔夠係咁

投立場班人真係搞笑

屌你啦 咁咪一齊含撚啦

係 新同民

長毛（當年）個look夠另類，呂唔夠

其實係
對面呢次只派四支旗出嚟只靠鐵票好難搶

食屎啦 退出連登

又唔可以咁簡單咁睇民主，民主可以係你可以透過投票選自己最心儀嘅候選人參政，若然所謂初選令到最能夠代表你聲音同利益嘅候選人冇得入正式選舉，令你冇得喺正式選舉選最能夠代表你聲音嘅人，咁係咪真係民主？

係啊係啊，唔投你鍾意嘅黃營就係腦入水。

慘

所以話咪以為泛民鐵票係流 你好撚憎佢 覺得完全廢柴都好 但都仲係有好多人支持泛民
如果個個咁易就轉到光譜 激進派&本土派唔駛用十五年 而家開始主導

屌！！！

我覺得玩得個初選就係尊重個玩法， 講真big 雲入圍我覺得都冇得屌

咖喱飯係咪應該退選？

呂智恆係撚本土派

接受結果 只不過唔抵咁解

係唔抵 但新東唔係個個都係連登仔
只能夠講主流民意係咁
立場姐姐第一 OMDB第三
選唔到唔出奇

你係咪24300 其中一個

其實咁近
好大程度係咖喱飯俾長毛𠝹咗一半

唔肯定，見佢粉火街站平時都有上年紀既走去叫佢呀恆／恆仔咁

好希望有奇蹟可唔可以唔好咁玩弄咁有心既人？？？？

都已經唔係個腦入水可以形容到啦...

希望實體票追到

好多後生連初選係要幫本土踢走泛民都唔知，一味話杯葛泛民就唔投
代販民多謝佢地

對你黎講係含撚啫

轉自fb
//選民初選+雷動配票計劃，就是一群熱衷參與股票內幕交易的人，在主持聯交所、在做上市掛牌的批准決定、在做財演，而且令很多初創公司和潛力股被下架，不給投資者選擇。
之後，這些造市的股民主導其他散戶的買股選擇。
初選，就是公然在股市造市！你覺得這種股市可靠嗎？這就是香港的民主政治。
香港的民主政治絕不可靠，是因為選民無道德，卑鄙無恥。故此一旦香港的經濟高度政治化，或香港被逼有了民主自治，將是非常愚昧自私和不可靠的。
有了這些選民品質，香港人不配有民主。//

係邊個寫我唔講住，一講就做唔到理性討論

邊撚個冇出黎投票呀！！

又可以見到佢話o ooooooo my dead body
係精神既

Search吓洗死㗎？

其實何桂藍第一真係一啲都唔奇連登都係近日先咁多人反
反而dead body真係…

請指教

我屌你老母 咁都問得出 你岩岩放監？

Search下都得嘅
俾埋你

撐omdb既睇下個論壇啦
呂屌得最入肉就係omdb次撚次關鍵投票時候都缺席
連最基本既責任都做唔到
雖然我尊重民意結果，但真係好撚唔9gur

屌你老味投個真兄弟都唔投本土派

尊重選舉啦，想佢贏點解唔一早去做義工幫佢拉票

我都唔明dead body，見立場佢同高佬都輸點知咁多鐵票

最後一分鐘拉埋全家去投佢，唉真係盡曬力

傳統泛民紙票應該多

呂智恆做過嘅嘢本土過本土撚

我屌你老母范國威，你條政棍仲衰撚過omdb

唉 大家記得跟初選投

佢做撚左的咩 有眼睇既 學撚埋師傅11哥的野 以為無人知

邊有可能咁我夾住老豆老母投本土派

唔怕，有方國珊出嚟界佢哋票

北區連線有無幫佢拉票?

唔啱你心水就係腦入水

請指教，絕食叫本土？

新界東啲人係咪outdate咗幾年？點會仲選到OMDB?

呃緊叻喱飯食

無呀，佢地要撐北連大佬

只能說專重選舉結果
35+係一致目標
唔可以分化

你講得本土撚就係你唔係本土派啦

新東沙田仲話首都喎
死開啦金水圍都未到佢啦

好多人話over body無問題wo

推

係啦香港人民智未開 你最撚醒
無諗吓點解唔夠多人投係咪自己問題 你咁撚想本土贏咪去幫手宣傳幫手拉票囉 如果你自問做左 咪反省下做乜鳩個結果係咁囉 成個怨婦咁 on9

你個衰仔

算啦范國威形象好咁多 呂仔算超額完成啦

范國威條政棍做過D 乜？除左割蓆之外。有冇支持者出嚟講兩句

利申：唔係屌佢支持者，係屌佢本人

劉穎匡名單有2條友

唔難 除非實體票冇得投咖哩
計埋實體票分分鐘輸得多過174

新東咁多中年人？

輸左
情緒發洩係冇用
唔緊要,不分化不割蓆
轉為繼續支持類近派系

初選後繼續團結一致,放棄內鬥,放棄私冤

天琦見到DB又入到真係嘔血

如果唔專重初選, 同黃big 雲有咩分別

其實omdb辯論技巧好勁
再加識法律
有好多和理非既票

懷疑佢前世殺咗范國威冚家
次次俾新同盟整死

咁唔怪得啦,當初北區區議會選舉個個素人都成功
得佢因為同新同盟撞區而畀對家贏
我仲諗住果班素人會一條心幫佢添,原來又當佢condom

真係唔抵

人哋新民主同盟幾多個區議員呀

問題係投得實體票嘅應該都唔會係投呂嗰批

以後區選定大選
射落海都唔比新同盟

早知投佢啦
過千正皮但又唔夠票屌

終於明點解果時班韓粉會喊到咁

集氣 實體票過垃圾飯

事實證明唔只連登,網絡世界都係好大個同溫層

見初選先咁做睇下佢地會投成點炸我諗住佢地衰極都係omdb

點知佢地話覺得omdb 垃圾但投左范國威

呢個真

你係咪傻撚咗我鍾意講粗口都唔得
本土撚係褒義詞

上屆話下次投本土批人﹐唔知會唔會又投dead body呢

當年唔投熱狗，好似又有呢句野出現

知名度高 同埋傳統大黨
仲有個Package OMDB大律師個樣又四四正正咁
呂智恒相比之下個Package同背景都差好多
At least我播初選論壇俾個Frd睇 呂智恒除罩見樣果下都... 都覺得個樣唔討好
香港人係外貌協會會長黎 選議員好似選Idol咁

區選比新民主同盟界票落選
立會初選又輸少少比新民主同盟

投左

政界錦戶亮都差?

唉希望佢知道其實有人賞識佢

冇人質疑佢律師嘅能力，但佢唔係攬炒派
你想選個人入去舉a4紙 咁佢係適合嘅人選

努力！

小心連登燈力

今次投咖哩果D得罪咗你?

屌你老母好傷心
希望實體票過范國威

2019年選主席開會訓晒身去搶咪啦
同埋漏夜留守霸位
算係走得前啲既泛民

我

始終仲有公民黨FANS
要接受民主政治光譜係好撚柒闊

其實范國威都好大木戈會輸

新東排第七 都係理論上有機會

如果方國珊，多2個保皇出來界

Over my dead body 佢唔係攬炒派
你想選個人入去舉a4紙 咁佢係適合嘅人選

其實新東會出幾個？

唔計，睇唔到

7個

劉同鄒分返d票過黎已經可以三個入晒

立場姐姐做過咩

林卓廷都係得第6 佢都做到下野

可惜但尊重結果

me3

就係低調得滯 冇乜見佢宣傳過
咖喱飯做咗咁多年區議員起碼有人識先

如果touch wood VL俾人DQ咗，係咪要第8位嗰個補上？

不如你問叻喱飯做過的咩仲好啦

我都係投呂智恒....

作為新東人...我覺得好羞家同好失望

未扣重覆既票

係呀。仲話你屌啲人投佢你正仆街
見到咁撚多賤種真係覺得華人學鬼佬民乜撚嘢主丫。搵個好奴隸主仲啱你哋啦。

呂真係輸在出鏡少

我無投佢, 我都唔認為連登多人投佢
但連登唔係大台, 亦唔係大眾

係灰心，屌下冇乜所謂，不過要諗下九月投比邊個

立場姐姐分番d票咪搞掂

粉嶺山P 唔好灰心

投社運投機派何桂藍同社運mk鄒家成都唔投呂智恆班人個腦諗緊乜

同意

其實咩情況下會用實體票

真係登呂智恆好唔抵

屌點解omdb 仲有2萬幾人揀

有眼耳口鼻正常人啦
換左嗰個中間分界頭
同埋唔好再著嗰幾件風褸可能會多D票嘅

做實事就無人投

集氣呀

分返omdb果24300票仲好

末初選前未見過連登仔提過佢

冇咁多如果
仲諗住呂智恆今次終於可以有機會出線

屌你老母區議會選舉，新民主同盟黃良喜空降𠝹走1000票，令到呂智恆輸少少。

今日又係比新民主同盟贏200票，呂智恆係咪前世殺咗咖哩飯全家？

我要行為藝術不如去文化中心搵？
洗撚搵條濕鳩19幾萬一個月入去舉牌？

好撚慘

何桂藍立場先走出黎
鄒家成唯一政績係19年選輸比白鴿

發覺整文宣班人搶左做大台
大大隻字話新東本土得鄒家成
夾左一大堆掌心雷票

投咗呂智恆揮手

尊重選舉結果

只限粉嶺區有機會比較多人識
有啲危

講得好

不如諗下有邊班人會用實體票？

邊班人唔識用電話投票所以要用實體票？

而嗰班人又有幾多個會投俾呂智恆？

咁就可以推算到成功反cup既機會有幾大。

集氣

（傻仔先會喺連登透露自己住邊區，自己小心啦）
你去讀下民主係咩先嚟屌票啦

會DQ 架嘛
plan B 實有位

希望佢最終入到閘啦

我投左成仔

恆仔呀恆仔

其實大家誤會晒 傳統飯民都好本土

如果係黃碧雲差百幾票，
就會叫願賭服輸架啦

仲有實體呀

你好撚核突

尊重初選結果

頂 真係好可惜
點解會咁

實體票應該對傳統泛民有利啲

關鍵缺席... 幾識講嘢幾識法律都冇撚用啦

如果頂替真係搵stylist執執個look先，做到野，有論述，衣著太毒

對唔住我貪方便用實體票

證明連登一星期既動員只係得唔夠新東1萬票

Push

投5比0個堆仲衰過佢喇

民主就係咁，過程公平輸咗只能怪自己

香港有民主

立法會對一啲香港人黎講仲係論政既地方
唔係衝既地方

講宣傳佢真係唔夠人

投立場姐姐果D先真係唔知諗緊乜....投咖哩飯我都仲可以理解

立場姐姐個賣點係咩??後生中年老年激進和理非都好...都有更好既選擇...點解會投立場姐姐....仲要最高票...

不過點都好....我尊重結果, 但係我真係諗唔撚明...

利申: 投呂智恆 坦克車

算勁啦

小心俾人屈係販粉啊

利申投左俾呂志恆
投俾何桂藍嗰啲自己反省下

范國威呢 d 政棍

劉穎匡名單有9人？

你死老野

唔尊重結果一律作分化論

范國威太靚仔
冇希望了

投咗，不停連登推post, 可惜太遲，早多一兩日推效果好唔同，sorry 呂，又令你失望

其實第7位都係輸多
邊搶到7席咁多

Omdb好得老年人歡心
事實上 高學歷
好口才
好識得包裝自己
係選舉一大利器
何桂藍都係一樣

本土派主張激進都唔緊要
始終唔識咩係選舉工程
只會繼續輸

連登仔吹奏立場姐姐

問吓啲後生仔女去晒邊，點解俾啲老人票搶晒灘

我投左實體票

希望唔止咁少

鄒家成都未必入到閘啦真心
劉唔駛講

呂智恆做返前線手足算
唔好放棄

投咗鄒家成

有無人實體票投左呂

新界東

屌 差少少

點解呀

新東又天琦開始到而家都冇進步過

我實體投佢

因為立場姐姐吹大左

真係唔想含多次新同盟呀
但係如果呂智恒啲票唔過比范國威，有機會范國威都輸埋，直情輸得毫無價值。

屌，仲要係新同盟！

係 實體票中老年人多

你係咪有病

唔分化台灣轉咗公司呀B字頭？

而家第7入唔代表正式選果陣都會第7
只要而家開始動員去做多d宣傳絕對有機會收民主黨皮

輸比同一個人twice

唔服咁你當初唔去拉票？垃圾

我肯定omdb去邊區都入到圍

但如果係范國威嘅話收唔收民主黨皮都一樣

見到你最後嗰句我會估國師

點會咁架

9成高佬，omdb

如果今次入到圍
正正式式代表泛民參選
起碼有正式渠道宣傳
四年後都仲有機會
而家初選出唔到
嚟緊4年會要捱得辛苦啲

重演16年何妖悲劇，heidi 高票+ 馮檢基空降=𠝹死李卓人保送何妖

唔投又話唔投，投左又話唔岩你心水。仲要話人腦入水，你都幾惡喎
利申：非新東

泛狗有泛狗投 本土有本土投，輸左瀨落泛狗度，唔講我仲以為泛狗係票王

omdb好得師奶鐘意

自薦請樓主pin我

我屋企人投左劉

投佢都算啦話晒都有啲料

立場姐姐第一係咩事個光環大撚到呢，明明佢冇料

pinpinpinpinpin

尋晚成班都all in鄒我都覺得好鬼
明明呂智恆同范國威爭緊
仲有長毛勾撚晒仲話穩陣

實體票應該都係omdb 同立場姐姐
好撚灰

算啦，泛民fans一定會投返佢地
要怨就劉鄒呂d票配得唔夠靚

范做開區議會，知名度大過呂都好合理
呂除咗上過論壇同連登仔話佢告急，從未見過佢出現

連登= 世界

樂觀啲睇
好彩有初選
如果唔係真係仆咗街

今次係民選結果仲有咩資格講含撚?
對幾十萬泛粉票嚟講要佢哋投素人投本土都一樣係含撚

學識咩叫民主先啦

後生都好多投立場姐姐淺黃個班

唔會會投其他本土

我恆

咁立場姐姐係咪本土

多數都係北區出沒
死因同徐仔 楊雪盈差唔多 走出地區唔夠知名度
反觀劉穎匡何桂藍 好早已經周圍拉票

呂智恆輸咗係唔應該出選，咁咪已經尊重結果囉，
而家唔撚可以不滿個結果，唔撚可以屌個候選人㗎

呂北區做開地區工作

本身想投劉想三個都入所以最後轉軚投咗呂

我做票站義工 我幫過嘅老人家 起碼一半投omdb

粉嶺成日見喎

係，明明係兩回事

本土派門檻依加低到，阿豬阿狗都係本土派

恆仔

唉屌～

郭永健唔退選既話呂應該會贏

omdb可能都係

沙田西貢大埔輸哂

泛粉同藍屍有閪分別咩

我都係本身想投劉，估到劉贏硬，所以拉左幾個fd投呂，只差一點點

放心方國珊一定出

咖哩大埔TKO大把樁腳

仲有熱狗呢

范全港新同盟sell鳩佢+十幾件政治生涯+流細良

差果少少雖敗猶榮啦下化
范好好檢討下

今次投泛民 下次投本土

成個新同盟都賤種嚟區選單野肉酸到

第7有機會做後備，有人被DQ會頂上

無影響

會投熱狗果班 唔會玩初選

泛民 保皇票都唔會投熱血公民

只可以講佢地係獨立票源

含撚投咖哩

投你老母，范國威同高腳廷楊onq都係一擔擔

叫呂智恆反省下自己既宣傳手法先，啲票無刻佢名架，佢要票就好多啲宣傳自己先，老泛民做咁多年地區工作無功都有勞，積落唔少fans，就算VL同鄒，我係新東係經常性見佢兩個擺街站，民主初選就係咁，要怪就怪自己唔能夠說服選民，又唔見VL同鄒入唔到？

真 選唔到自己要嗰個喺度吠嗰啲真係好撚黑人憎

屌屌屌 dllm ar..
Be humble啊
俾啲風度啦

想笑大人個口咩??

方國姍一定出

其實嘈撚完未
明明 VL 立場近呂智恆仲多過立場姐姐
點解仲會話立場姐姐𠝹人票

射落海都唔撚投佢

口講本土

認真
一張名單放多個人
咁呂智恆就可以入埋閘

咁樣犯唔犯規？

屌
咖哩飯都投得落
新東搞乜

係縮骨同一事無成方面我從來無低估泛民

佢係支持聯邦制，但佢唔反對獨立，佢都講過佢都好尊重獨派等等唔同聲音。
雖然佢做既野好左膠，但佢係提出本土論述，而且屌哂所有傳統泛民，包括公開係論壇屌omdb關鍵缺席
（有錯請指正）

全部本土派出線ge 話一半議席都拎唔到

投晒劉穎匡團隊

尊重結果

支持立場姐姐破局

我恆

投呂
但尊重 覺得只要香港人未放棄 佢就唔會放棄

投范國威果班呢？

投楊生有咩問題 為公義發聲wor

投鄺俊宇同立場姐姐咪又係

仲可以舉a4紙抗議

成日見
周圍走

講真我真係唔服輸 但會尊重投票結果

但我屌晒班仲投范國威嘅撚屌呀

屌 投OMDB&范國威個啲係咪食咗屎

老泛民無巧兼有過

咁叫造市？
根本連登熱狗都係少數
就係好多黃嘅投咗OMDB

大家真係要接受現實
再諗下有咩做
可以令果班人轉駄

而唔係好似熱狗咁
日日屌香港人唔配有民主

咪係。。。見到有人仲話唔應該屌票要尊重個結果 明明兩回事黎

沙田只係新界東嘅一細part

立場做票理真係好可惜

Anyway 尊重及支持初選

基本上新東就係由沙田區主導（尢其好多人計埋馬鞍山做沙田區）

啱

總共得二萬鬆少少實體票，佢自己要俾范國威攞多於174票先贏，唔係無可能不過機會好低，因為實體票實係老人家多啲

係啦！！！！！！
最嬲ombd第三

希望多啲你咁既人

唉已經叫曬身邊啲朋友投佢 不過我朋友唔多

咖哩飯上屆都輸啦

黃良喜

俾啲鼓勵呂智恆 like佢個page

有民主
無所謂啦

組織

唉 好失望
不過呂輸 其實都唔係冇原因
佢太過低調 唔識多d包裝同宣傳自己 提升唔到知名度
依一點都係拉票既其中一個重要環節黎
希望佢唔好放棄

我叫媽咪投 佢話要投VL

台灣民進黨自己選完都話不互屌了
香港連登仔就瘋狂互屌 又贏

4年前唔揀天琦都知新東班人個腦

淨係想知咖哩飯靠咩有咁多票，冇咩留意

香港大把人輸唔起，唔係自己心水人贏就發老脾

沙田只係一part
論新界東多人口嘅城鎮
你數漏咗大埔、將軍澳、粉嶺、上水、西貢市中心

真心似錦戶亮

個班人仲話香港人唔配民主
咪就係因為有呢班輸打贏要既人

希望紙票幫幫手

早知比呂啦
ps：投左家成

same 我諗住我女朋友投呂 我就投家成
點知佢咁多票

有冇人實體票投呂

主要對中華聯邦個取態，對本土票源係有影響

Dead body口才辯論的確好，做議員論政都好重要

好老實講係劉穎匡錯判咗自己得票
仲話咩都有本土派冇人夠票
搞到啲人唔敢分佢啲票落去
如果唔係可以分啲俾呂智恆就perfect

anyway大家尊重返個選舉
唔好再責怪邊個
因為本來選舉就冇話咩分唔分票
睇個人實力

新同盟係新界東區議會勢力好大
范國威係lead住一個咁大既政黨架

我信咗個過千正皮拉票post
不過講真唔應該係家成分票落去
點睇都係劉穎匡分票落去啦

係呀
仲搞到呂智恆做唔到區議員添

范國威完全係投機派

口才好就唔會成日講錯嘢啦

楊岳橋可以吸納到中立淺黃既支持
令黃色光譜更廣

又話民主
而家公投出嚟嗰個唔唔自己心水又屌又盛咁
同黃碧雲有乜分別

以為你改過自新，點知又搞搞震?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問BBBBBBBBBBBBBB(狗隻#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

陳曉華(會員#146030)係分化兼奶共狗，專門分化港台關係兼CCTVB打手

范國威為了選舉而自稱「本土派」，但卻針對「光復行動」。光復上水第一個出黎割蓆，譴責踢喼

范在梁游被DQ當日立刻表示考慮參與補選。

范國威當年堅決反對民主黨密會中聯辦致令超級區議會成事，最後退黨自立門戶，他藉著這個「光環」贏得2012年立法會議席，但2016年卻併棄「民主原則」、派人參選超區。

好撚多人都覺得佢幾勁本土意識未算傳到好廣

吹奏呂智恆個post如果早2日出
就唔同講法了

PR/五毛/風向撚新招: 用乾淨account出文玩分化

近日發現，有某d會員出文玩分化，但一起底，發覺個底非常乾淨，之前從未或幾乎未出過政治post，所以無法用起底來判斷那些人是否五毛。

但觀察下，可發覺他們有共通點，一，出文者的言論跟其過往的用字非常不相干，二，開post後通常不繼續發言，三，開post後通常有幾位五毛急住發言

大家小心。

一早 block左你

覆錯人

當高登仔幫完佢成功當選後
一腳踢開高登仔 就知咩事

佢有開網台嫁同細良

呢個時代冇用

照參選啦
戇鳩聽飯民講唔參加就真係戇鳩

我投左恆仔

唔好綁架晒新東
你咁同屌票有咩分別
專重賽果啦

又屌票

四年黎無乜見到有議政

割讓新東比中國

佢係可惜，但係一人一票投出嚟冇話抵唔抵，知名度太低有咁的結果其實都唔出奇，我如果早幾日唔係有上連登都唔知有依個人

點都好，絕對尊重初選結果

其實楊body無想像中咁差
係有時候做埋啲on9野

票站係咪未點完???有冇得反先???

如果聽日實體票呂贏范174就得

實體票有幾多係新界東